{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010914",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월곶 더휴식 아늑호텔"
    },
    "text": "2022年1月25日にオープンした「こぢんまりとしたホテル」は居心地の良い空間で、明るくて暖かいデザイントーンを備えて清潔に対する懸念を解消し、快適に近づいていきます。 宿は計34の客室で構成されており、近くには水仁線月串駅があります。 韓国語で案内支援を提供し、禁煙政策を施行しています。 喫煙は1階の駐車場に指定された区域でのみ可能です。 また、未成年者は入室時に身分証明書の確認が必要であり、保護者同伴以外の未成年者は絶対に入室できません。 客室は最大2名まで利用可能で、布団は追加料金が発生し、最大人数以外の入室は不可です。 幼児連れの場合、事前にご連絡ください。 連泊予約の場合、週末を含む場合、追加料金が発生し、駐車は1部屋あたり1台駐車可能です。 特価商品はマイレージを貯めることができず、ゲーム以外のダウンロードはできませんので、ご希望のゲームがある場合は事前にご連絡ください。 オープン記念フォトレビューイベントも開催中で、平日無料の貸室券を提供し、レンタルリストや利用案内など、様々な便宜施設を提供しています。 宿に対するレビューは概してきれいで居心地の良い雰囲気の宿と評価され、価格対比コスパが良いという意見が多いです。 しかし、いくつかの部分では老朽化した施設が議論になっているようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのオープン日はいつですか？",
            "answer": "2022年1月25日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何階建てですか？",
            "answer": "具体的な情報は提供されていませんが、このホテルの階数に関する情報はありません。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は水仁線月串駅です。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙政策が施行されています。ただし、1階の駐車場に指定された区域でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室時に身分証明書の確認が必要であり、保護者同伴以外の未成年者は絶対に入室できません。"
        },
        {
            "question": "最大何名までの宿泊が可能ですか？",
            "answer": "客室は最大2名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "布団の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、布団の追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "連泊予約の場合、1部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "特価商品ではマイレージの貯めることができますか？",
            "answer": "特価商品ではマイレージを貯めることができません。"
        },
        {
            "question": "オープン記念フォトレビューイベントの詳細を教えてください。",
            "answer": "オープン記念フォトレビューイベントでは、平日無料の貸室券を提供しています。レンタルリストや利用案内など、様々な便宜施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "宿に対するレビューは概してきれいで居心地の良い雰囲気の宿と評価され、価格対比コスパが良いという意見が多いです。ただし、一部の施設の老朽化に関する議論もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 435
    }
}